
                      Por fin la he visto y he salido más que satisfecho del cine. Han conseguido hace una película con el fantástico humor de las entregas anteriores, con mejores escenas de acción (la parte final es MUY buena) y la interpretación de los actores es buena. Tengo muchas ganas de saber lo que va a salir de todo esto
        
            